[現場] 今日要贏 凌晨就係關鍵

大部分喺前線既兄弟 由朝做到晚
飯都無時間食 狗群就喺立會休息食飯
前線今日真係付出哂僅有既力量
喺現場既和理非 就算你淨係企後排食花生
唔該你地唔好走 至少留守到狗隻反攻一刻
凌晨狗隻反攻係必然既事實
希望你地可以出一點力 陪住前線
行到幾遠 就行幾遠
唔好浪費今日前線揸乾揸盡而得到既成果
唔講天佑香港
我會講 事在人為
同路兄弟姊妹 今晚煲底見

自推 凌晨要見到大家

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

香港都就黎無
番工仲重要咩
今晚乜都唔好諗
唔好有任何顧慮
同大家一齊留守到底

推

現場撐左好耐 後面唔該大家支持多陣

Push